［黃門威威］英Sir基金逆市擴充兼派貼士 仲話有樣嘢打死都唔信...

由著名基金經理黃國英(英Sir)主理嘅豐盛金融集團周四晚(22日)舉行周年晚宴，雖然今年港股表現好差，但無損周年晚宴嘅氣氛，筵開席數近百圍，逾千名客戶和嘉賓參與，氣氛熱鬧。英Sir更全場周圍「飛」，畀客戶捉住影相，仲要佢為新書《自己做Fund Man》簽名留念添！

英Sir顯然無受到市況差影響，表現High爆。佢話旗下基金客戶已增加到逾700人，而基金更準備喺下周三舉行擴充儀式。至於大家關心家陣個市愈嚟愈難玩，英Sir就大派兇險市況下嘅投資貼士，指大家可因應市況，增加短炒、減少持倉數目、集中個股目標，仍然可以突圍而出，一於少理股壇口水基金佬咁話！

佢仲話，旗下基金價格舊年同今年嘅高低波幅達兩成，在其基金生涯中只發生兩至三次，但英Sir笑言，其實對比被動式基金如盈富基金(02800)回報仍遠遠跑贏，而其基金回報去年升逾五成，今年跌兩成幾，都仲贏緊兩成幾。

英Sir坦言，今次市場風險確實較高、能見度低，雖然自己有信心，但市場情況事實係比較困難。但他認為，喺收水年代，不代表要撤退，只係策略要改變。之不過，佢強調，打死唔信現金為王，因為好股票供應少所以捉得正表現仍可以好勁，如維他奶(00345)，而現時其基金持倉第一大股係亞馬遜，其次係新鴻基地產(00016)，兩者持倉比例不超過10%。

－－－－－－

《骰寶坊》誠邀各地【賭王】【賭后】挑戰神人境界，每日更有百萬籌碼等你領取！立即免費下載，體驗《骰寶坊》最真實、刺激的多人在線骰寶遊戲！

遊戲下載：

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

AMAZ跌左25%

345同16唔知會點呢

345 OK 16難講

之前fb佔最多

贏50%再輸番25%=贏得12.5%

12.5%夠唔夠比基金表現費?

345依家靠大陸 飲品高級野嚟
一有咩事又係

重倉amaz同16咁搞笑
700呢 打哂啦？

而其基金回報去年升逾五成，今年跌兩成幾，都仲贏緊兩成幾。

700個人送錢比個數都未識計嘅人炒

345仲貴過騰訊 增長唔多 真係唔明

1.5*0.75